收到風 有武林高手喺深山完成修練準備落嚟市區大開殺戒

我朋友話我知 大家小心